В цилиндрическом сосуде с водой плавает кусок льда объёмом $V_0 = 1000\unit{см}^3$. В лёд вморожена
свинцовая пуля объемом $V_1 = 1\unit{см}^3$. Ко льду на невесомой нерастяжимой нити привязан воздушный
шарик, заполненный гелием. Оболочка шарика имеет пренебрежимо малую массу. Каким должен быть объём шарика
$V$, чтобы после таяния льда уровень воды в сосуде не изменился? Необходимые справочные данные приведены
ниже:
\begin{itemtask}
    \item плотность гелия $\rho\ruindex{гел.} = 0{,}2\unit{кг/м}^3$;
    \item плотность воздуха $\rho\ruindex{возд.} = 1{,}3\unit{кг/м}^3$;
    \item плотность льда $\rho\ruindex{льда} = 0{,}9\unit{г/см}^3$;
    \item плотность воды $\rho\ruindex{воды} = 1\unit{г/см}^3$;
    \item плотность свинца $\rho\ruindex{свинца} = 11{,}3\unit{г/см}^3$.
\end{itemtask}  
\answer{$V = 0{,}0093\unit{см}^3$}